中共如果唔比香港獨立，我地就將革命反攻大陸各省！威脅中共既春袋

推

我地香港已經係中共春袋
揸緊自己就得

中共得返兩條路

A. 放棄香港管治權 香港獨立 立即成立新政府
B. 香港革命種子反攻中國 中共政權瓦解 面臨清算

暗閃！閃中閃！全部帶返大陸！

Push

港獨撚俾人屌化一輪又浮出黎

堅持揸緊春袋嘅手足，請聽朝九點出發 有好多人去
就會引更多人去

如堅持遊行嘅手足 請

兩邊都去plz
遊完就入機場幫拖

我地要長時間塞
就要keep 住一車車巴士地鐵無間斷流入機場

朝早塞完比人趕返出黎嘅 下午剛好可以遊行
遊行行到終點就一齊去機場

根本聽日荃葵青就係天意！
仲有邊區入機場有咁撚方便？！

Recap:

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行
方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

垃圾五毛收一收皮先